cmb 好煩 成日食咗啲msg

send出左原來人地收唔到
人地send咗 我又收唔到
因為pop up見到嗰下

明明match 咗 個list冇咗嗰個人
明明match完即send msg 又係冇咗嗰個人

msg send幾次都仲係 傳送中

日日零like到有妄想症同埋被迫害症

用過知

咪當無緣

個app本身就製造緣份

緣份周街都係啦...
上連登我回下你都係一種緣份